有無打咗頭一針嘅諗住去歐美打埋另一針？

依家有檢測報告可以入境
走啊